連登仔係比較適合一黨專政

唔投連登仔心水就係咁屌人，又投共又左膠又盛，話人有得揀都唔識揀
台灣就一定要揀民進黨
美國就一定要揀共和黨
香港就射落海都唔益你
其實支那式一黨專政啱晒連登仔，同大陸喱一撚樣心態

唯我獨尊
其他唔同選擇都係錯

咁飯民大佬咪一樣 唔投佢就係鬼 仲要日日用傳媒嘅公權力屈鳩唔聽大台話嘅人

又黎呢啲whataboutery 臭蟲論
永遠睇唔到自己問題

連登仔系比較適合一台獨大

對世界既認知：
TVB 卡通
TVB 港聞
TVB 財經
TVB 樂壇
TVB 體育
TVB 綜藝
。
。
。

投左唔岩你心水嘅人就鬧人咒人

民主係咁嘅咩

之後班友就會用言論自由黎撻你

話鬧你屌你咒你係言論自由

咁你話人地射落海呀嘛 咁我咪解釋下點解啲人寧願射落海都唔益飯民 其餘嘅野我都同意

個阿叔雖然係戇鳩, 但好多連登仔都唔明咩係國家
望下人拉住支中華民國旗幾激動

屌票

每人都有自己意願
講下有咩問題

所以連登狗同飯文大佬一樣咁低賤

其實連登仔同維園阿伯同一level 唔識討論 一味屌左當參與左。

唔好成日剩係講泛民啦
好多過反對派唔係主流泛民一出黎啱心水連登仔撐到
跟住人地做少少野唔合連登仔路線就屌到仆街
笑撚死人

又黎講呢啲
無人話講下有問題喎
但係你講得出，我都可以講下我對連登仔既睇法啫

係
差別只係一邊撐支那
一邊撐唔知乜

唔識專重民意結果既連登仔學人講民主自由

美國民主黨左膠
台灣d同運彩虹撚都係一鳩樣

咩叫又嚟講呢啲
咁問你有咩問題又係代表你有問題?
唔通表達自己思想話人地有咩問題就係適合一黨專政?
你話佢咒其他人，咪話佢冇禮貌同水平低
點代表呢種人適合一黨專政?

有啲連登仔好搞笑，見人地老人家投票同佢地唔同，之後就話唔應該比老人家投票
連登式民主

有道理有思考既觀點 我唔認為錯哂
好過一D偏泛民既運登仔郁D唔岩就爆氣

一向都係 成班小朋友正評就幾千, 出黎就無人

唔係最激進都係港豬
然後到抗爭果時留係屋企正評唔出黎

以後唔支持本土派嘅都唔比投票

連登仔鍵國成功實獨裁過共慘黨

聽到佢地話清算呢個嗰個就笑撚死

連登仔屌民進黨介票先好笑

有選擇困難症 又想 「選擇」畀英國人專政

點解連登仔一邊點解屌台灣人唔投票畀民進黨 一邊又話聽日九西要射落海

姐係根本唔使取捨或者比較囉

我一早就係咁講啦 班笨土毒辣狗正正就係樓主講既一樣

點解平時串泛民界票論既連登仔狂屌姚文智界柯p票

They who can give up essential Liberty to obtain a little temporary safety deserve neither liberty not safety.
by Benjamin Franklin

佢個觀點 唔需要講到到咁深入
單純擺係信任方面已經能夠解釋

我都喺佢地個清算名單入面
好驚
鍵國前我要移定民
慘過中共入城

終於有人講人話，2016年連登仔又識笑美國liberals唔認輸，唔尊重選舉結果等等。
嗰陣班liberal又喊苦喊忽話俄羅斯操縱選舉，又話要移民加拿大，又話美國變法西斯國家，又話投侵嘅都係低下階層。liberal嗰副輸唔起嘅嘴臉俾連登仔瘋狂恥笑鞭屍

仆你個街2018年台灣選咗個唔啱連登仔心水嘅政黨出嚟，即刻做返哂2016年美國liberal做嘅嘢，瘋狂人身攻擊人哋台灣人蠢、無腦、自己攞嚟衰，又人身攻擊電視嗰個支持韓國瑜嘅女仔。

又話台灣「回歸」中國，都好肯定大部分連登仔連台獨/獨台、藍統/紅統概念都未搞得清

仆街
呢個po有1/3都係block左既5毛
5毛使唔使咁勤力呀

This is Lihkg

洗唔洗去ptt八卦板行一轉先?

你又唔駛咁驚5毛既

利申：我一D都唔驚佢地

樓主屌你啦

建國清算 建國清算 建國清算！！！！！！

好激動

除左係港獨，所有野佢哋都係會屌柒你。

無得投本土就索性唔投

樓主鞭得咁大力, 身為連仔除左留返句, 言論自由就無野可屌

平時cc台手足好勇武 喊打喊殺
點解唔見晒佢地

錯
熱狗:永續基本法
青政+陳澤滔: 講獨
民族黨: 聲明黨
天琦: 湖北仔

只有自己先係唯一港獨支持者